「香港一定發達」樓市大好友沽樓套現

第四波疫情殺到，樓市形勢再度轉弱，樓市大好友都沽樓套現。市場消息指，向來睇好香港樓市的行政會議前成員林奮強，近日以2,768萬元售出其持有16年的大埔聚豪天下單號洋房，是他近年第二次賣樓套現。

租樓日日歉

想走

翻查資料，政府於2012年10年宣佈實施買家印花稅（BSD）及加強版額外印花稅（SSD）。而林奮強於2012年6月獲委任為行會成員，隨後宣佈會放售三至五個物業，作為未來五年的生活開支，其後早於10月加辣前，放售西半山寶華軒14B及14C單位，被廣泛報道「偷步賣樓」，其後廉署正式立案調查林奮強賣樓事件，最終林向特首提出休假請求。

趁港樓港股呢排彈一彈 好走啦
星期一準備去CUT左個月供PLAN